既然對家而家玩冷處理 搞番集會遊行有無得諗？

用遊行比番個波政府 繼續迫佢回應訴求 如果佢用班狗打壓就可以攞番彈藥同佢繼續打 一定唔可以比佢掉淡件事

推

再推

狗即刻射tg

就係想引番班癲狗出黎 而禁靜反而無乜方向

我想問之前支持新疆嗰個集會最後有冇搞？

Cancel 左

其實可以試下

做！